去中環食個飯再翻金鐘

巴打唔好再屌我走

上環食緊飯 一陣見

我食完會翻去